
                      La actuacion de Tom Hardy es realmente lo mejor de la pelicula, sobretodo su relacion con Venom.Tiene sus fallas pero resulta terminar siendo una pelicula muy entretenida.
        
            